聽日除咗投票 仲要幫手監票

Go pro 電話拍攝
有唔妥就拍片 send畀傳媒
The world is watching

有車送阿婆阿伯就影大頭 直接投訴

傳真社/蘋果日報

Twitter Solomon Yue

Facebook David Alton

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

幫推 投票Challenge

自拍

From 有線Facebook

呢幾個區特別多老嘢